絲打點睇鄭錦滿（四眼哥哥）呢個 package ？

「熱血公民」第一屆副主席
鄭錦滿自稱要自行負擔學費和生活費，曾做過飲食、清潔和運輸的工作，甚至曾每天早上先到麵包店工作，中午到酒樓，晚上則到餐館，每天做三份兼職，但仍然奮力完成學業。
澳洲留學，回流香港抗爭放棄澳洲 passport

牙滿係政壇嘅榜樣

成立學生前線
「香港圖書館戰爭」
參與鳩嗚行動
香港理工大學衝突帶領手足逃出校外

仲溝到 Bonix 和法子 （好似係，未 fact checked）

2020年立法會選舉名單中以莊芷茵排首位，鄭錦滿為名單第二位

熱血公民元老甘願排第二，好過泛民老屎忽多多聲

蟎仔周圍痴終於比佢痴到熱狗副主席位做

on9 ，人地係創黨元老來

但佢打女人

知唔知點入熱民

人哋有副主席做
你？做鍵盤戰士咋

威呀威呀 議會唯一反對派………

放棄澳洲passport係咩玩法

澳洲讀書 -> 識到有居留權既移民女 -> 結婚 -> 回流香港 -> 放棄澳洲居留同離婚

點解澳洲讀書英文都咁差

太關心香港，冇心機讀書

佢咁中意食女梗係離婚收場啦

超音鼠